[反哥長文］其實哥迪奧那既成績都水份極重

見到哥迪奧那16強出局真係得啖笑。
講番佢以往最輝煌o既成績一定係2009-2011年帶疤塞果3年拎到兩個歐聯冠軍，但心水清o既巴打都知道呢三年都係黑番黎。

2009年4強北京電視機事件唔再多講，間接令疤拎到六冠中既三冠（歐聯 歐超盃同國際球會盃）
2010年歐聯4強繼續黑鳩國際米蘭不過都輸左即場灑水助興。
2011年四強對皇馬次回合黑走左皇馬個作客入球，令首回合落黎既皇馬無得追而入決賽最後奪冠。哥狗又拎2冠。

2012年八強對AC米蘭首回合0:0打和。去到次回合作客既AC米蘭拎住個作客入球晉級在望時莫名奇妙又黑左個12碼。最後焗攻既米蘭再輸多球出局。哥狗又入四強。

離開巴塞之後轉左去教3冠王拜仁。去到拜仁無左黑哨加持又戰術見底咁連續三年比西報超踢出局：

2014年對住皇馬被兩回合炒5:0出局。呢場睇到哥狗帶隊特色：永遠得Plan A，當Plan A行得唔順時都堅持要控球短傳，最後球隊好似放棄哂咁繼續hea猜到完場。呢個畫面竟然係德國球隊上出現，可見哥狗功力之深厚。

2015年4強對住舊主巴塞首回合又繼續被炒3:0 去到次回合力戰3:2而敗。
呢一年好明顯見到哥狗係唔撚識踢淘汰賽作客比賽。呢年對手算好弱 不過16強作客薩克達0:0摸和；8強作客波圖輸1:3；作客巴塞輸0:3呢d相信唔係拜仁級數可以接受既賽果。

去到舊年2016年歐聯開始連負碌足球都玩埋：16強補時迫和祖記加時贏埋晉級。8強次回合又唔識作客既情況下2:2迫和賓菲卡總比數3:2險贏（又作客贏唔到葡超）。最後4強輸比馬體會作客入球出局。

總結哥狗呢7年拎左兩次冠軍同5年都入到四強，但睇番上面晉級過程有幾多真材實料呢
點知今年咁快就打爛個齋砵

一直都話佢係呃飯食架啦

佢戰術方面一向單一
係排陣同部署好D

有功有過，過失嘅部分，樓主已經講得好清楚

樓豬話疤黑哨

打咗針未架

你依句野套落3雲(雲爺爺x2，v92)度一樣得
獌妓都係大球會黎

我見費sir，肥安都讚佢，拜仁同曼城高層都好賞識佢

哥狗偉大在於佢創立左一套體制，相比之下，摩佬頂多係好教練。

排陣好？
摩納哥火力咁勁尋晚仲出費蘭甸奴打單防中？

費sir指定接班人
哥帥唔肯去獌先搵耶子

佢得兩樣野勁就係名氣大好多球星肯跟佢轉會
同埋提拔新人
其他方面都係垃撚圾

我覺得佢其中一樣衰野就係自大

哥狗作客真係好廢

戰術大帥喎
得疤塞先打到既戰術

大大個馬天奴做版
都重有人講巴塞阿婆都教得掂

其實我一向只覺得哥狗教果時既巴塞多做戲同黑哨。
跟著做戲文化帶埋入拜仁

其實佢琴日下半場做得唔錯

哥迪奧拿係教得好過列卡特，維蘭路華，馬天奴，安歷基，巴打們同唔同意？而我覺得摩佬，雲爺爺，雲伯伯，高普，干地教巴都未必六冠

冇左黑哨加持
佢應變唔掂呢個問題即刻搞到出事

拿，咁我認同佢由08年開始帶比足球界既改變係好大。
佢係極快咁推動左現代足球整體戰既發展。巴塞靠青訓默契teamwork踢出誇越左時代既整體戰踢法出黎（亦都係要全民識用波既根據）一時間無人能及。
當時得摩連奴用操控人心技巧用國米同皇馬做到抗衡（雖然都係輸多但已經叫最接近。
及後既各枝強隊都極力發展整體戰，成功既馬體會拜仁多蒙特整體壓迫戰都成為一時既強隊。

唔知佢會留喺mc幾耐，同埋佢教波會唔會繼續進步

同樣冇個隊疤佢都唔會有六冠
個隊疤既強大其實係掩飾左佢唔少唔掂既地方

果時巴塞已經係末稍要轉型。哥狗自己都認帶領唔到巴塞落去先走。馬天奴係初步試轉型但球王美反佢失敗。之後換安歷基咪又係打直接放波比MSN

順帶一提而家英超既落黎其實係在於整體戰呢點。

肥佬其實就好似椰子係曼咁囉
冇肥佬柒完又點會有依家安蛇呢隊巴塞

拉番迪布尼落嚟拍住費蘭甸奴係唔錯
不過都只係威咗十分鐘
冇咗根度簡得施華一個做到接應點同串連真係差得遠
上半場比對面壓到半場都過唔到
下半場摩納哥知衰唔谷咁盡 縮後守就多咗空間比鏝城去用波
做到機會不過就把握唔到
之後輸多球傳中波就出咗局

佢最勁係令足球進入左另一個時代
令高q大棍既英超隊都學佢踢地面再加壓迫

不過上季隊拜仁真係好勁
呢樣冇得唔比credit哥狗

上年歐聯四強首回合對馬體會 有列貝利梅拿都唔用
部署好?

梅拿子是我拜福將來，唔出=輸撚硬

哥狗最勁之處係成勁創造一種新風格
但問題係唔識變通 一畀人睇穿踢法就出事

其實講講下同雲加又幾分相似
踢法超前（雲加曾經係架）
用後生仔有眼光（雲加曾經都係）
固執得一套唔肯變
臨場怖陣即場換人一般
死攬大量契仔

哥狗衰多樣同球員關係差，球迷都麻麻。

不過估唔到就係衰佢射失十二碼

其實哥狗由頭到尾都唔想用梅拿

佢果套野根本係屈球員
當你隊波有美欺咁既神級球員
然後有兩個全盛期既最強中場沙維 小白
只要你不斷鳩搓 人地唔犯規根本拎唔到個波
情況就好似玩馬嬲搶球咁
然後球證就會覺得對面矛開始比黃牌紅牌
但事實係搞到場波好似女人踢咁
掂下就跌既風氣都係比佢對巴塞搞到咁流行

果陣既巴塞無9成把握都唔會射波
悶撚到抽筋
係一大班鍾意睇sm 足球既先會話好睇
情況就好似打拳黎講佢條仆街就係mayweather
有咁既實力對住弱隊就應該打得好好睇睇 唔係左閃右避

呢個世界名氣同觀感行頭
完。

呢種係另類功利足球黎，仲要係好極端 控球就是最佳防守。

其實仲似敢帥

下半場好左有鬼用咩,唔係佢排個9陣出黎會半場比人入兩球?拎住兩球係手都可以7返轉頭,防線教左半季可以無進步過,教超級強隊佢咪勁,弱少少即刻收皮

最憎d 鳩猜戰術

摩連奴先似mayweather下話

佢係勁在砌到個踢自動波既陣出黎
果陣西班牙跟呢套陣都係玩傳波入龍

我一直覺得佢係識將一堆傳控勁既人能力較到最強
但當隊波人腳唔較強 佢唔識提升佢地
巴6冠係佢先做到 但相反佢帶唔起班底無咁好既波

佢令到西班牙德國拜仁都想抄佢踢法，連 史篤城都放棄手榴彈打雄傳

比起地波短傳其實巴塞既六秒逼搶影響先係最大

逼搶練得好個效果好立桿見影
多蒙特熱刺熙體會

多謝巴打整合
正評

d防中的領隊起得超快
鳩猜好差悶

史篤城而家都走返埋中間啦

係就係掀起過一輪學鳩猜既熱潮
不過問題係好快D球隊就發覺根本係學唔黎
反而好似多仔下體個D既成功仲大影響力

施蒙尼呢d先係堅
由中上遊球隊執到打破西超壟斷,歐聯亞軍都有2次

我覺得佢既戰術真係要夾人
巴塞果幾年中場有分別控傳帶都頂級既小白， 沙維同影帝係到 佢套戰術先可以運行到
所以一轉去拜仁 人腳唔同左就收皮

係好勁 不過極消耗體力

可惜拎完聯賽之後呢幾年都排3,4位， 歐聯 馬體會 連續三年輸比皇馬，今年 聯賽 仲要畀皇馬炒

以前有人唔認哥帥係世界第一就已經周圍咬人班fans去撚晒邊?

你偶像已經俾人話係垃圾呀,仲唔出黎護駕

哥帥世界第一呀

對國米個場真係好撚好睇
國米堅忍防守

班費都無撚得比

哥狗個套既重點在於反搶而唔係鳩猜
但係唔知點解踢下踢下得返鳩猜冇咗反搶

防守你人腳唔夠好都仲可以靠體力個D補數
但進攻人腳唔夠好好難打得好
下體點解係歐冠都爭一口氣其實最大咪就係人腳問題

佢既戰術 思想超前 係Total Football既new verson
佢帶出黎既係一種不受對方同陣式所限既戰術 根本好多球隊戰術都有佢既影子
不過實在要岩用既球員先實行到
佢既優點 同時係佢既缺點

成績唔係係一切 (apply for club, manager and player)

唔好覺得咁多人想搵佢教 咁多復生球員想跟佢係-6 呢個世界冇咁多-6的
你睇下d年輕球員係佢手下成長得幾快 like Bayern Kimmich Alaba

淨係識睇數字
唔識波就唔好咁大聲

呢幾年馬體進攻都未夠立體，好易死火

啲當打球員比佢浪費哂唔講

D 人睇穿左所以放棄控班令你冇得反搶

仲證明左
疤狗靠黑哨先贏
你估真係咁撚勁咩

馬體會剋星係拉膠
拉膠90分鐘後立即變前鋒
尤其係頭鎚好恐怖
下下絕殺

14決賽個次

Barca ,Bayern player quality and intelligence is much higher and better than Man City player.
And this City is full of old guard, there is question about their will to learn and change. I think next year will also be very hard for City.

幾時都話 連登仔最識波 同小白有得揮

like who ?
咩叫浪費? 你番工唔like份工浪唔浪費? 可轉工架嗎大哥?

其實耶子 廢蛇看中好耐

所以話你班哥狗迷點都有辦法兜

i do think Spain and Germany national team has been hugely benefited from him.

鳩猜 is the word 唔識波既代表

Overload is the key in his system

你up乜鳩

nope, just name it.
Ibra? Yaya?

I do think there is always chance that the club, manager and player did not match each other expectation.
But that is not 浪費 i guess.... maybe that just dont suit each other

照你咁講呢個世界唔會有水貨啦?
全部都係not suit

sorry, i mean if player didnt like his approach or the way he see the games, they can leave, not one force them to stay, so i think the word Waste, is not correct here.
The manager decide who to play, how to play, and as a player, you follow.
If the out come is not right, the manager will pay for it. Thats the basic element

咁咪啫係用唔到嗰d球員囉

Some would say not suit is kind of 水貨
Like Depay, but he's doing way in Lyon now

BTW, you still didnt mention anyone here

屌 浪費當打球員 仲要贏唔到歐聯 唔覺得幾有料喎

Yup, i agree the word 唔岩用 but not 浪費, i i believe there are difference in this two word

哥狗fans

輸波=成績唔係一切 哥師影響全世界
贏波=哥師啲戰術好屈機

come on... name plz

希比法比馬天尼斯葛斯吞精伊巴yaya

馬天尼斯都算？

由第一防中比佢搞到四不象仲唔算?

反哥
輸波=冇撚用
贏波=靠球員

佢自己都大傷兩次啦

而家76未又係放佢打中堅

唔quo咁長

馬天尼斯身體健康長期唔穩定，出勤率低又入哥狗數？
哥狗落場踢傷佢呀？

Well...i think哥狗係世界第一既coach lo, 即係教練~ you know~佢套system 體系係無敵

馬天尼斯都入哥狗數

你唔講哥狗趕走個神醫冇人醫球員?

有神醫個陣已經大傷左次啦

雖然反疤
但係控球足球，防守足球，身體足球，燒味足球都俾你地憎曬

好喇依個唔講喇
咁我將馬天尼斯換Joe Hart 囉
依個冇大傷喇喎

係邊度報名做識波帝

我反疤捧鏝憎哥狗，但哥狗都無浪費祖赫特啦
又唔係唔放走佢要佢打後備
只係趕走唔係浪費，祖仔去第二隊一樣打得起

我都係博你馬天尼斯

其他無咩意見

點睇哥狗走左拜仁球員開香檳

皇馬

巴禾唔走就可以繼續做巴穩健嘅龍，牙joe對曼城嘅歸屬感＞巴禾

話你班疤狗on9真係冇撚錯
領隊既責任就係要將手頭有既球員發揮得最好,而唔係盲目跟佢果套
更加唔係叫個球員即刻躝

將手頭有既球員發揮得最好
踢出戰術理念
買賣青訓，換血
三者兼而有之先啱，不過我同意哥唔係兼而有之

其實比爾沙已經擺過佢踢中堅

用高拉洛夫踢中堅,場場放題
有個好d既Joe Hart唔用,走去高價買個傳波"叻"既垃圾前疤狗龍門巴禾
結果場場比人射中就有

無視鏝城人腳控球能力明顯比疤狗/拜仁弱
堅持控球式踢法,中場失波次數明顯比疤狗/拜仁多,輸反擊輸死

仲有淨係買中前場，後防唔係皇巴拜主力佢唔bid
出局有記者問哥狗後防有無問題
佢話無

工程師教都已經成日控球黎踢
咁當然哥狗黎左仲明顯啦

揸住隊拜仁比皇馬兩回合炒5:0

工程師踢個套對球員要求又邊有咁撚高

Dse程度既英文

因為皇馬太勁

Fuck u, coach Gor is the goodest in the earth, who doesnt agree are rubbish lor

light enough yet?

嗰年攞埋冠軍 唔通話佢廢

Bada good Engilsh, please say more, I want learn Engilsh

Shut up la fuck your mother

戰術不嬲格食格
李城炒4:2就睇到哂啦

要不是上屆歐聯祖後防老化＋冇人換，拜早就玩撚完
達仔

dickhead rm fanboy on penis nine

馬天尼斯最多咪14-15大傷果季出勤率低
15-16球季頂多叫有啲小傷，點都唔係無得用掛
好啦唔講佢大傷之後點樣樣，佢未大傷之前嘅13-14球季已經成日被調到打中堅啦
最記得歐洲超級盃對車仔又懶醒出拿姆打防中，完全阻唔到世三舒爾利
後半段咪又死死地氣出返馬天尼斯打防中，最尾加時邊個救拜仁一命呀？咪馬天尼斯囉

希歷基斯再早兩季揸隊廢成倍嘅拜仁都無比皇馬炒啦on9
唔好同我講果季皇馬唔勁，果季皇馬贏西甲

話就咁講 但每個領隊都有佢自己擅長戰術
好似費sir 你俾攻中佢唔會識用 佢主打兩翼
所以點解轉領隊好多時要大換血 就係要就番佢戰術

至於浪唔浪費 覺得現今球壇最浪費球員既係摩佬 將d球員變哂工兵
高普個d算唔算？搶迫踢法對球員傷害好大其實
哥帥唔算浪費球員時間 起碼佢提升到球員傳控層面 戰績冇得講 老實要歐聯談何容易

老實講哥師唯一叻就係買人
堤亞高當初比人叫契仔叫到呢家做拜仁中場核心
高文未成材但前途無限
哥斯達成日都一箭定江山(今季有排負碌足球都係靠佢)
沙比黎左都發揮得幾好
維度爾利雲呢d唔多解釋，利雲抵到爛
基米希更加係眼光獨到，下年接隊短班

最廢嘅聖班納特今季都開始成材
唯一可惜係留唔住TK

笑撚死我

sorry man

如果我part全盛期美斯 小白
一年都應該入到20球

得罪講句

利雲維度爾我都識買

4231 雙防中算唔算

利雲未去拜仁之前都無咁屈啦

唔覺得馬天尼斯打中堅係浪費佢wor

哥狗個踢法中堅都要用波當半個防中踢架啦

上面有Ching 過畢包已經有踢中堅就無留意無意見

me 反哥
但老實講基米希同堤亞高兩個真係哥師係拜仁三年最大功勞黎
基米希成長得咁快都係靠哥師比機會佢，由德乙一年內變到國家隊歐國盃主力
唔係哥師堤亞高未必會黎拜仁(哥師呀哥好似佢係佢經理人)

條友心戰王 唔洗咁認真

唔記得利申：反哥

打皇馬大四喜果陣你係咪訓著左

而家重勁左喎

c朗係曼聯過皇馬仲勁左 你會唔會話佩雷斯識買人呀

隊短

總之賣走小豬個刻就一世反哥
我覺得點都關哥狗唔用佢事

甘美治同高文係雷施克睇中所以買
嚴格黎講得艾簡達拿係佢堅持要買
但艾簡達拿最好表現嘅一季偏偏就係76教嘅今季

其實拜迷點睇葛斯

拜仁轉會輪到佢揸莊咩

以前出親thiago就覺得哥狗死攬契仔

浪費左
哥狗唔撚識用

拜狗對古沙唔住

好多人成日話拜仁用殘佢雪鳩佢
實際上其實唔可以話佢少上陣，根本好多時無歐聯正選都有好多聯賽正選
可能係哥迪奧拿唔識用佢，又或者佢踢唔慣
至少拜仁唔係雪鳩佢啦
而家仲知道左原來佢個病影響左佢表現添
就唔該唔好成日將佢表現唔好入鳩拜仁數啦

係咁多。

今年先有個病比你講到早兩年都有事咁

佢就算早兩年冇病但都好多傷患啦
上年季初俾哂機會佢就大傷
曾經以為佢開始上力踢得起
但某程度造就coman上位

自己睇新聞啦
個病係今年先診斷到知咩事，唔代表佢之前無呀
唔係點解釋到佢個身型幾季之間慢慢走樣

就算有病球會都有責任診斷問題
唔係一句哦佢有病就話自己冇問題乜都唔關你事咁

其實我估你地現實生活應該淨係睇波, 唔識踢波
哥狗當年個套猜波, 同搶迫戰術 ,
其實要運作得好, 係一件好難好難既事,
唔識波個D咪覺得鳩猜, 拖時間,
巴塞人腳阿婆都教到...etc

佢精秒之處, 係令到球星, 國家隊主力係佢教波初期 , 都服從同相信呢一套戰術係work, 而且成班轉踢法, 呢一樣先最難。因為上一次皇朝, 係比較傳統, 細哨 迪高做攻擊重心, 中堅佩佬

但其實我都認同佢唔係好識變通

一日巴狗有屁馬 布斯基斯 美斯 12碼change everything 哈哈
左右路切入跪一跪又有一粒
聯賽歐聯靠個十二碼絕殺都係到打飛機
光頭佬自大又串 成日發表偉論 輸撚左潛撚到地核 得把口 足球界靠口搵食

佢應該係做專心研究足球戰術既學者
啱過做教練教波

都叫你自己睇新聞
圖片報都話全德國得2%人有機會患呢個病
再講，以拜仁嘅軍醫水平會無盡責任去睇住佢?
責任還責任，實際上診唔診斷出黎到係睇情況架咋
你當斷症真係望一望就知咁撚容易呀？

留名

咁你阿婆一定勁過馬天奴

上年皇馬追平果球越位架

所以我覺得馬體已經係無冕之王

好想睇馬體真真正正拎返次

係 比比/馬些路又好肉酸掩面插水拖時間

馬體會有12碼射唔入

基沙文二奶命，同ballack，messi，告老夫一樣

去馬體會一個冠軍都無

係拜仁曼城已經玩多咗長傳同傳中
絕對唔係咩齋鳩搓
硬頸唔肯縮後守係要谷出嚟攻呢樣真

射唔入果球12碼又點

冇果球越位波都夠1:0完場奪冠啦

好期待遲下球壇個個都話自己係連登仔

連登仔幾時考個教練牌教皇疤拜

咁我話冇果球越位馬體會一球都入唔到都得架

但係上年皇馬真係贏得冇說服力丫嘛

成程歐聯既對手同馬體既對手掙幾遠

決賽踢馬體表現又麻麻

歐聯決賽神咁早因為球越位波落後打擊幾大

拎到冠軍就得啦

痴線,洗唔洗round round都要抽到最強對手先贏得?

軒帥時期嘅alaba勁啲喎ching

哥狗仆街
搞到拜仁唔三唔四

希比 not settled , he did said it was becoz him self, he is not trying hard.

法比 i dont understand this, he do perform under Pep.

馬天尼斯, i dont rank him 1 class, and some injury so... 50 - 50 but i agree that 40m for him is not a gd buy

Götze, did he play now? is it becoz Pep? or him? i think he should never leave BVB

伊巴 : Yes,wasted, and never look suited for Barca style, a fail purchase for Pep and Barca

Yaya : some problem with Pep ( the problem maybe his agent ), but he did play now, and so did he in Barca

作為好多年皇迷,我真係覺得哥迪奧拿既戰術真係好勁,同埋皇馬對巴塞都係驚到手震個隻,佢既反搶同利用球員之間既空間走位好勁,而家皇馬對巴塞,無左以前個種未打就怯既感覺
只不過呢個係要由細train到大先用到,如果一轉左既話,就會因為球員質素問題跟唔上,呢個係無辦法,而哥迪奧拿最大問題唔識就番球員既水平係定一個適合既戰術俾球隊

Day day study day day up

收嗲啦馬天尼斯都唔top class？
拜狗靠佢拎三冠都唔係好既收購？？
仲要唔撚係哥狗時代黎拜你做乜鳩姐

拜狗隊史最高轉會費紀錄，三冠王球季最佳防中
比你講到咁廢
4千萬買黎三冠抵到爛

quiet la on9

條友LOGIC好簡單,
唔認同/欣賞哥狗 = 唔識波

完

ching sick ball, anti-Pep is on9 son

佢巴塞彈起有齊天時地利人和la.

做馬問題有都唔奇, 足球都係一盤生意, 想做美斯好耐架la.

佢教拜仁咪無人和, 教鏝城就無晒天時地利人和law.(但有錢)

所以咁話黎英超證明自己, 勁就一定, 但係咪神級咁勁都睇, 教鏝最低要求都要英超歐聯雙冠先可以吹奏la.

too long didnt read.

睇左佢教曼城到依家
唔撚覺得佢勁係邊
排陣on9
贏波輸波和波都唔撚識換人
唔識睇情況黎輪換
贏緊波 施華 kdb呢d主力核心可以打足90分鐘
輸緊波 冇表現果d永遠唔會換走 唔會換人入黎攻
場場都係單一戰術
上場明知同摩納哥鬥攻夠膽死出單防中 唔撚同人搶中場
btw
由佢踢撚走左祖狗已經反鳩佢

但祖狗去到意假依d垃圾聯賽都成日出醜

出醜另一回事
祖狗係曼城教算老大哥 有d地位啦
加上佢唔係差喎 上季對疤 撲撚晒屁馬d單刀 如果唔係輸夠10:0啦
最撚唔鋸係哥狗踢撚走左佢之後買左個巴禾返黎又唔覺有幾好
波都唔撚識撲 要龍門腳法咁不如搵施華打仲好啦咁講 on9

馬天尼斯係白頭佬帶果隊拜仁不知幾撚勁

驚輸

佢嗰隻控制力真係令對手唔想踢落去

Gor Dog Fan dead whole family la

十幾年前和團已經咁踢啦 佢地係咪又係哥狗教出黎呀

循環再用

攞和團同巴塞比
樓主真係識波到一個點

唔講其他
和團曾經有嘗試過做6秒反搶？

巴塞有試過好似和團咁球場劃線
訓練過定點地面傳送？

樓主話十幾年前和團都係咁踢
究竟upmud7

教頂級聯賽8季3隊波，7次入歐聯4強都要binc

只可以講句
「球場係一個英雄地 」

啲例子都費撚事再提
一季60場波
戰術講得10%，輪換唔撚講，90%講球證

我剩係想提醒你一句
當你證明到係黑哨加持都好
都不足以證明哥狗執教能力名不符實
因為兩者其實冇直接關係

唔認同哥迪奧拿勁呢個仲有針著 但話巴塞阿媽教都6冠果啲人一定唔撚識波

迷哥狗班垃圾仲咁多廢話

拜仁根本拎聯賽係冇特特
成績應該放係歐聯到
但條撚屌係拜仁既歐聯成績廢到

我覺得歐聯可以連續3季殺入4強唔可以叫廢
最大問題係作客垃圾，完全冇左德國波個種feel
3季連續輸比皇巴馬，我當巴塞個年傷兵滿營非戰之罪
馬體個年冇運
拜迷最嬲係比皇馬兩回合5-0
情況就好似阿狗前幾年站著死同今年比人炒10-2，輸得一d骨氣都冇

落後緊都猜住踢，最尾唔上前攻

我只記得上季拜仁打歐聯其實一pat 屎
對狙亂咁鳩猜又唔燒味
已經落後緊

最後成隊都唔控狂斬比2條大杉頂算 先追得返

之前對波圖個啲又係柒上頸

年年歐聯對西甲都玩高壓控傳

年年都輸反擊

對巴塞個年算非戰之罪 美欺無啦啦神來之筆
但都係因為有界外球唔有咁遠掉咁遠
死守返主場根本有得打

落後2球仲要大軍壓前 尼馬都單埋刀

Either write entirely in English or fucking write in Chinese okay?

Btw Fuck you

4強唔廢了

拜仁今年都無4強啦

未來人

都唔知答緊乜
希比自己本身打得差
返舊會史特加，去下遊伯明翰都踢唔掂
關人撚事

法比踢假9先交到下貨
打中場配合唔到又係領隊問題
去到車都係打派牌中場中先有用，仲要冇防守
似乎係球員自己問題多

馬天尼斯算有啲浪費，愈打愈冇信心

葛斯 本身有暗病都叫浪費 btw唔好死，希望佢有得醫

吞精不嬲都有正選有波入，點浪費 為換伊巴先放走佢囉，醒下啦

伊巴算浪費，溝通得差先會不歡而散，伊巴仲講明係憎哥狗，其他人e.g美欺, biggay 都冇問題

Yaya: keep住有正選踢，戰術唔岩有放走佢唔算浪費，最重要係yaya係成名於巴塞，點可能係浪費？不過有咁好既球員都放走其實唔正路，計半個啦

任你數好球員都係數到兩個半真係浪費左，
相比起佢打起左既球員
你咁既立論係咪廢左少少

哥狗唔理英超節奏快，高波多特性買龍門
輸波失分係抵死

True

得你識踢波咩
佢係猜到走火入魔，長期控住個波人地咪無機會攻咁囉
係勁呀，但真係悶真係鳩猜真係拖時間嘛
我欣賞以前既阿狗多d，由亨利皮利斯果代到法比路jj希比果代
玩短傳得黎，少d鳩猜

迪保斯基果d就鳩猜啦

收嗲啦護主犬，鏝城都叫球員quality太低，全世界淨係帶到皇巴拜呀？點叫佢做名帥呀？

冇品就係狗

得你識踢波咩 大家都知傳控到果個水準係極高難度，問題係佢套戰術全世界得一隊波執行到，依家見哂底又唔識變，我唔覺得佢係咩名帥。

夾住係巴橫掃球壇既名氣令到拜仁班球星肯跟佢踢法，之後咪發覺係行唔通囉，連續兩年係歐聯比人屠殺有幾精秒呀 依家咪睇下佢係鏝可以捱幾耐。